2 лаба - вроде как неверный алгоритм поворота на 90 градусов + кажется изменилось условие лабы с октября - будьте внимательны!

3 лаба и 6 лаба сделаны не совсем корректно, стоит изучить дженерики и мьютексы
